大公司 細公司 點取捨好？

offer A:

大公司 福利好 津貼多

offer B:

你背景？如果你fg 100% 大公司

sorry 唔小心禁錯enter

offer A:
22k
大公司 福行好 津貼多 人工升幅大 4年由22k->3xk 5.5 有bonus 長短
但要落地盤

offer B:
19k
細公司 無乜福利津貼 人工升幅慢 4年由19k->25k 5day 要 OT
但可以考牌（當6-8年) 考完avg.33k度 坐寫字樓

正評：A
負評：B

其實你排A同B嘅時候就已經揀左啦
利申:A

A啦
人工又多d雖然5.5日
但如果係fg第時搵第二份都好聽d